收「水藍魔力」楓幣

收水藍魔力 楓幣

1:8 （大量）限面交

有意留TG